有咩慘得過識到個女仔，傾左一日，第二日就唔理我

標準答案:識到兩個都係咁

你都冇付出過啲咩，有咩慘

慘得過拍咗十年拖先散嗰啲？

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

作為一個二十歲青頭，都想經歷一下十年拖